(待FC) 721元朗站鐵閘現RTHK掛委任證白衣人？

Source: Luk eSir 曾智華 FB

又有經民聯王威信